{"_id":{"$oid":"5e27004c60f60c478cb4b781"},"id":{"$numberInt":"2"},"question":"Koja je ispravna formula za Pitagorinu Teoremu?","type":{"$numberInt":"4"},"weight":{"$numberInt":"5"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"radio","extraInfo":"c-a=c+b","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"a+b=c","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"a^2+b^2=c^2","answer":true},{"type":"radio","extraInfo":"(a+b)^2=c^2","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27016160f60c478cb4b782"},"question":"Izraziti date duzine u drugim jedinicama mere.","id":{"$numberInt":"3"},"type":{"$numberInt":"1"},"weight":{"$numberInt":"3"},"ordered":true,"answerFields":[{"type":"number","extraInfo":"30dm=?m","answer":{"$numberInt":"3"}},{"type":"number","extraInfo":"2m30cm=?dm","answer":{"$numberInt":"230"}},{"type":"number","extraInfo":"9cm=?mm","answer":{"$numberInt":"90"}}]}
{"_id":{"$oid":"5e27016160f60c478cb4b783"},"question":"Koje su tacne tvrdnje?","id":{"$numberInt":"4"},"type":{"$numberInt":"5"},"weight":{"$numberInt":"3"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"checkbox","extraInfo":"1m=10cm","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"10cm=100mm","answer":true},{"type":"checkbox","extraInfo":"10dm=1m","answer":true}]}
{"_id":{"$oid":"5e27016160f60c478cb4b784"},"question":"Koliki je zbir unutrasnjih uglova u trouglu?","type":{"$numberInt":"1"},"id":{"$numberInt":"5"},"weight":{"$numberInt":"5"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"number","extraInfo":null,"answer":{"$numberInt":"180"}}]}
{"_id":{"$oid":"5e27016160f60c478cb4b785"},"question":"Kako se zove ostrvo na kom je rodjen Pitagora?","type":{"$numberInt":"2"},"id":{"$numberInt":"6"},"weight":{"$numberInt":"2"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"string","extraInfo":null,"answer":"samos"}]}
{"_id":{"$oid":"5e27033960f60c478cb4b786"},"question":"Odredi padez reci obelezene zvezdicama: Mi smo šetali *ulicom*","id":{"$numberInt":"7"},"type":{"$numberInt":"4"},"weight":{"$numberInt":"3"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"radio","extraInfo":"Dativ","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"Instrumental","answer":true},{"type":"radio","extraInfo":"Akuzativ","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"Lokativ","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27033960f60c478cb4b787"},"question":"Odredi padez svake reci u sledecoj recenici:","id":{"$numberInt":"8"},"type":{"$numberInt":"2"},"weight":{"$numberInt":"5"},"ordered":true,"answerFields":[{"type":"string","extraInfo":"Pas (je)","answer":"nominativ"},{"type":"string","extraInfo":"s komadom","answer":"instrumental"},{"type":"string","extraInfo":"mesa","answer":"genitiv"},{"type":"string","extraInfo":"u zubima (isao pored)","answer":"lokativ"},{"type":"string","extraInfo":"reke","answer":"genitiv"}]}
{"_id":{"$oid":"5e27033960f60c478cb4b788"},"question":"Koje reci u datoj recenici su u akuzativu? Brzo je otrčao u kuću za sestrom i upalio televizor daljinskim upravljačem.","id":{"$numberInt":"9"},"type":{"$numberInt":"5"},"weight":{"$numberInt":"4"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"checkbox","extraInfo":"u kuću","answer":true},{"type":"checkbox","extraInfo":"sestrom","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"televizor","answer":true},{"type":"checkbox","extraInfo":"upravljačem","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27033960f60c478cb4b789"},"question":"Koliko padeža postoji u srpskom jeziku?","id":{"$numberInt":"10"},"type":{"$numberInt":"1"},"weight":{"$numberInt":"2"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"number","extraInfo":null,"answer":{"$numberInt":"7"}}]}
{"_id":{"$oid":"5e2703ba60f60c478cb4b78a"},"question":"Kog oblika je planeta Zemlja?","id":{"$numberInt":"11"},"type":{"$numberInt":"4"},"weight":{"$numberInt":"4"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"radio","extraInfo":"Lopte","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"Elipsoida","answer":true},{"type":"radio","extraInfo":"Diska koji nose 4 slona koji stoje na vrhu kornjacinog oklopa","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"Kocke","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e2703ba60f60c478cb4b78b"},"question":"Koliko kontinenata postoji?","id":{"$numberInt":"12"},"type":{"$numberInt":"1"},"weight":{"$numberInt":"4"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"number","extraInfo":null,"answer":{"$numberInt":"7"}}]}
{"_id":{"$oid":"5e2703ba60f60c478cb4b78c"},"question":"Koji od ponudjenih kontinenata su veci od Antarktika po povrsini?","id":{"$numberInt":"13"},"type":{"$numberInt":"5"},"weight":{"$numberInt":"5"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"checkbox","extraInfo":"Azija","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Evropa","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Afrika","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Juzna Amerika","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Australija","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e2703ba60f60c478cb4b78d"},"question":"Kako se zove zemljin prirodni satelit?","id":{"$numberInt":"14"},"type":{"$numberInt":"2"},"weight":{"$numberInt":"2"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"string","extraInfo":null,"answer":"mesec"}]}
{"_id":{"$oid":"5e27043760f60c478cb4b78e"},"question":"Da li smatrate da veliki odmor dovoljno traje?","id":{"$numberInt":"15"},"type":{"$numberInt":"4"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"radio","extraInfo":"Da","answer":true},{"type":"radio","extraInfo":"Ne","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27043760f60c478cb4b78f"},"question":"Koliko minuta bi trebalo da traje veliki odmor?","id":{"$numberInt":"16"},"type":{"$numberInt":"1"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":true,"answerFields":[{"type":"number","extraInfo":null,"answer":null}]}
{"_id":{"$oid":"5e27043760f60c478cb4b790"},"question":"Izaberite hranu koju najcesce jedete na velikom odmoru.","id":{"$numberInt":"17"},"type":{"$numberInt":"5"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"checkbox","extraInfo":"Pecivo","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Pica ili palacinke","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Sendvic","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Hrana od kuce","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Rostilj","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Grickalice i slatkisi","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Voce","answer":false},{"type":"checkbox","extraInfo":"Drugo","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27043760f60c478cb4b791"},"question":"Da li smatrate da u okolini skole ima dovoljno prehrambenih opcija?","id":{"$numberInt":"18"},"type":{"$numberInt":"4"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"radio","extraInfo":"Da","answer":true},{"type":"radio","extraInfo":"Ne","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27043760f60c478cb4b792"},"question":"Gde najcesce provodite veliki odmor?","id":{"$numberInt":"19"},"type":{"$numberInt":"4"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"radio","extraInfo":"U dvoristu","answer":true},{"type":"radio","extraInfo":"Na hodniku","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"U ucionici","answer":false},{"type":"radio","extraInfo":"U parku","answer":false}]}
{"_id":{"$oid":"5e27043760f60c478cb4b793"},"question":"Da li imate nesto da dodate na temu velikog odmora?","id":{"$numberInt":"20"},"type":{"$numberInt":"3"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"type":"text","extraInfo":null,"answer":null}]}
{"_id":{"$oid":"5e270608bf25ef3e8c89cfd9"},"answerFields":[{"type":"number","extraInfo":null,"answer":null}],"id":{"$numberInt":"4"},"question":"Koja vam je prosecna ocena bila prosle godine?","type":{"$numberInt":"1"},"weight":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"__v":{"$numberInt":"0"}}
